星球大戰 魔戒 哈利波特 點排

魔戒—-> all

harry potter

Marvel>>>>all

魔戒 > 哈利波特 > 星球大戰
星球大戰愈出愈扣分

其實1，2 差過789

重睇啦

1，2有咩賣點
因為舊d?

789有咩賣點?
因為新啲?

老撚套到

You hate sand 啦

魔戒>哈利>星戰

魔戒淨畫面世界觀已經屌打，唔知仲會唔會再有咁既級數既戲

789一定係最撚柒
no doubt

1,2同7完全唔同啦
7根本就係用依家拍戲手法拍多次4,而且主角完全唔討好
rey完完全全mary sue,第一集都咁勁啦,仲去搵luke修練做乜啊
8直頭垃撚圾,成個骨幹都係搵戲黎做
咩鬼野只可以追住但打唔爆對面,紫毛老女人死都唔肯講計劃
一直相信自己老豆有善良一面既luke完完全全放棄個仲掙扎緊既ben

我真係返去睇anakin溝女好過

魔戒>all

其實最難得係
佢將咁長篇既小說好通順咁改篇到出黎
望下got就知,成日skip D細野,skip下skip下之後完全發展唔到落去
LOTR真係改篇得好好

8最垃圾我同意，完全係抄哂5既套路

但2劇情一樣垃圾
一邊anakin溝女基本可以飛哂（加埋佢d死人演技同讀對白）
另邊obi wan 發現白兵大軍根本唔合理，班絕地大師查都無查，少少懷疑都無咁用班白兵

魔戒同哈利波特其實新奇d, 星戰太經典唔敢搞花臣野相對冇咁特別。

哈利＞魔戒＞星戰

因為星戰D花臣野要係1977年果陣先算新野

就算2020 睇456都好睇

我近排先追返,恕我以前真係的唔起心肝睇舊時代既特效
調節好個心態去欣賞當時既後製同拍攝手法個感覺就好好多

由其係當年既人用盡當時既技術去還原想像中既宇宙
呢種行為好值得人尊敬同喜愛

睇到luke望住兩個太陽果幕,令我好有代入感
亦係呢幕先真正令我好享受咁追番哂咁多集

魔>哈>星
利申 無點睇過星戰

Star war >the lord of rings >=Harry Potter

1. Star war改變左個成個潮流，一諗起light saber 即刻諗到star war

2. Star war 係全世界都做到橫跨左兩個世代，老豆同個仔都係追緊同一套，tlor 同波波都做唔到

3. Star war 係1977 年已經講緊星際大戰係個時已經叫新穎，相反個兩套係書heat 左先拍電影

4. Tlor 同 Harry Potter 其實有d難比較，始終兩套野個年齡對飲像唔同

你用依家嘅特技去比戰狼300 都不堪入目

魔戒世界第一

同你諗法差唔多

其實魔戒同hp都有機會比幾代人睇
魔戒都有哈比人,但對比上黎實在差太多
hp依家自己玩爛自己招牌,套怪獸2垃圾到痴左線
其實真係唔明點解要搵newt做主角,好似想講小人物被卷入大事件咁
但一做唔好就令觀眾覺得:到底關主角咩鬼野事?

唔同年代比唔係太公平

魔戒亞洲唔係咁heat但係外國較算唔差 ， 可能文化唔同

星戰華人圈子都唔流行

好中意中土世界
要不是魔戒,日本d動畫都應該冇咁多異世界冒險
無數中世紀故仔唔會有哥布林呢類野存在
online game可能唔會係戰士,弓手,法師做主流

特效其實可以接近,佢用實物去拍
不過星戰賣點係世界覲

樓主唔講marvel就知咩料喇

marvel屌打都唔係第一日既事

星戰唔出789會排係第2
出左就有咁後排咁後

其實heat 過魔戒，你落街問個師奶，原力係邊套，佢都可能答到你拎住把激光劍個套

相反你問佢哈比人係邊套佢都味必知

反而亞洲識異世界都係打機

我反而想追新HP(怪獸)
雖然Newt呢個角色唔太吸引，但係劇情我想追。
一黎睇鄧不利多細佬，同埋睇佛地魔點殺葛林戴華德。

魔戒> all

魔戒第1
哈比人太拖

Excat7ly 平時聽開果d乜乜中土世界 精靈，都係魔戒整出黎

識睇一定睇H漫

魔戒可唔可以再拍 精靈寶鑽都應該拍到三部曲掛

X-men -> all

魔戒同星球大戰我都好鍾意
鍾意星球大戰多啲
但係電影來講一定係魔戒好睇啲

同你一樣
我係星戰瘋狂fans

我只係覺得科幻同奇幻比唔公平嘛。
魔戒同哈利波特奇幻到食書唔要之前的設定都冇問題。

星戰科幻有少少科學基底，前面定左落黎的設定後面的戲好難走出去個經典以外。

淨係Rohirrim charge已經贏晒

其實哈利波特頭果六本書既電影都拍得好差

點會
你無睇第七集？悶到訓著
第一二集好睇同算還原 第三集都好睇但已經cut同改好多

其實星戰嚴格來講係scifi fantasy

星戰唔食書？
你當clone war同789死架？

我前後睇左五六次
愈睇得多發覺電影真係好差
希望有得岀劇集

魔戒

Clone wars 真係好撚好睇

魔戒>>>>>其他垃垃圾圾

1 2 係講緊1977 定 A new hope

自膠 1977 係 A new hope, 帝國反擊先岩

Time line 1 2啦
Time line 456 神作無得反

迪士尼買左之後好似bam 哂之前既所謂正傳小說漫畫同game

星戰根本係比D 中二病既ON9仔睇

魔戒》星戰（123456）〉哈利》星戰789

星戰三代裏面，456有時劇情好攪笑，好似luke個養父母比人殺左，返去見到燒到含家隡，但上到千年鷹之後好似無事咁（養父母真係陰鳩公），同Leia相認又係攪撚笑，除左交代哩啲劇情，456算係三代入面好睇，所以佢係經典既。
而123交代Anakin，點溝女，點樣比大帝呃佢，到入Dark side都唔錯。
789其實拍來把鬼，Rey係大帝個孫又係隔硬來，大帝喺6都唔柒死確係吹漲，Ben仲慘，兩代既仇恨比大帝一野為報仇飛佢落街Solo仲慘，咁經典都係比人飛落街死根本就係大雜燴拍多幾集。
如果仲有10/11/12就真係dllm

-魔戒經典就唔洗講

-哈利波特其實8集都做到ok至中上水準其實好都難得，比魔戒大眾化少少

-星戰得4,5,6高質
7, rogue one ok。
其他都係垃圾至中下水平，就算當popcorn 戲都算難睇

就算講世界觀，星戰比起另外兩套都好鳩下. 睇左咁多集電影, 我覺得Force 套系統都只係自圓其說既plot device

魔戒>星戰(456)>HP

哈比人同星戰123789
我都當係其他系列

LOTR

無得揀先焗住用複製人

無星戰都唔知會唔會拍魔戒電影

魔戒 > 哈利波特 > 星球大戰
魔界冇得頂！

根本唔公平 星戰太早 有極大優勢
個個年代有咩娛樂 星戰無對手
魔戒個時 要面對 電腦 電視劇 太多其他方面資訊
如果魔戒同星戰同時代 我覺得魔戒一樣做到星戰咁

唔通你覺得FF15比超任既FF6成功?
你有無諗過魔戒響80年代整唔整到? 整到既話特技方便要打幾多折扣? 成本要多幾多?
梗係要同同年代比啦...

第一套星戰根本係一套高成本既cult片, 影評人同FOX都唔睇好. 係觀眾口耳相傳先紅起上黎.
宜家睇返轉頭梗係覺得你果陣拍套咁既野異軍突起實hit啦,
果陣其實根本係奇蹟黎.

魔戒>>>(刪幾千)>>>哈利波特>>>(刪無限)>>>星戰

講真定搞笑？

魔戒本書30年代已經寫好
多國語言，暢銷小說
比人改成電影根本係必然既野

關星戰咩事？

你就真係搞笑
咁做咩星戰前無人拍魔戒？

Peter Jackson冇睇過星戰唔會去拍戲
冇星戰就冇佢間特效廠
冇佢間特效廠你連photoshop都冇得用

關星戰咩事？
我可以答你 1977年後 所有電影冇一套係唔關星戰事

星戰個支那女人

有人覺得佢scifi 都唔係
係space opera
所以睇Star wars真係唔好咁認真攞現實世界同佢個世界嚟比
享受佢嘅設定就得

clones wars好好睇wo
rebels就